人民日報：中國經濟「棒棒噠」

人民日報：中國經濟底氣十足 體能「棒棒噠」
北京新浪網 10-15 07:40
字級變小
字級加大
【人民日報：中國經濟底氣十足 體能「棒棒噠」】人民日報今日刊文稱，前8個月我國城鎮新增就業完成了年度目標任務的90%，居民消費價格溫和上漲，外匯儲備始終保持在3萬億美元以上，主要宏觀經濟指標全部運行在合理區間內，中國經濟可謂底氣十足。體魄好，更體現在精氣神上。面對新挑戰、新困難，不迴避、不動搖，聚焦「六個穩」，做好自己的事，中國經濟沒有過不去的坎，體能「棒棒噠」。隨著中等收入群體不斷擴容，巨大的消費升級需求還將持續釋放，這也意味著中國經濟增長的平穩性會進一步增強。

老納終於成功入主人民日報

棒棒噠？ 零食牌子名？

6666666b4了

睇標題以為老納出

拿撚香港1萬億

咁係啦